有冇諗過全部人一齊考警察 然後辭職

如果全部大學生一齊考警察 毅進工都冇 可能要開清潔工培訓 或者考完係呢個運動既時候發揮重要功能 再辭職 我地都識派卧底